可唔可以唔好放煙花

屋企大廈附近 琴晚一次 今晚已經2次
周圍都係民居 又大聲又劖眼
嚇到屋企狗狗匿埋係咁震
你咁玩一玩嚴重影響老人家同小朋友
咁想玩 翻支那玩啦

唔可以

黃大仙？好似話呢兩晚民居附近都有放煙花

冇錯 喺正屋企樓下放

敢易就運到煙花入黎，班海關真係垃鳩圾。
煙花都得，咁白粉槍手榴彈都得啦

今晚與你記住羅家英

好撚柒煩呀啲鄉黑放撚完煙花未

寧願射催淚彈

慈雲山表示理解

邊度呀

四日三獲

九龍塘啱啱聽到有人放煙花

城大宿舍個邊

我都聽到

大學宿舍d人放？！

筲箕灣都有

叫佢再放，確認下

推到佢見到

班狗係邊

屌你老母晚晚都放唔撚洗瞓咩

今晚到彩虹

屌你老母又放 嚇撚死人呀仆街

希望有一次未點就爆炸撚到班仆街先有人會驚

頭先11半嗰場放得好激烈 似係用晒最後嘅火藥

新蒲崗呀麻 岩岩搭車都見到
成11點半先放 唔洗訓咩
死黑警又唔做野